［16-12-2016］股市直擊+波神信眾區

Lihk開嘅第一個post

D7PC
D9BC

又要睇人晒必勝倉

索巴唔好捉我

D7PCBC

D7PC
D9BC

鬥技3 DIM CHAK

下面好多牛牛呀

天氣開始涼涼地
最岩就係打邊爐

凍凍子

我是一個西伯利亞人

賓州可劈山

想打隻暗超金都咁難..,

無囡攬 凍

進READING聾

旱晨

打邊爐

221 sin la......

其實另一半太蠢都真係幾慘
講極都唔撚明

好似...

同埋一大堆金番...

餵奶啦 有仔攬夠暖架啦

你問下7索點同未婚妻相處拎d意見

羅沙里奧中央 champ @2.13

你只要明白，貪人純咪嫌人蠢，套餐黎
另外我eq係相當高的

我都係咁諗，不過有野要連條腸舊屎都畫出黎
當然可能係我一廂情願諗多左

你唔係話做左green lantern

睇佢語氣似乎有d轉機，不過未確定

Green lantern 都轉機？

轉基咋？

三思r...

帽完都仲有機？會唔會大方左d

應該話 我覺得就係因為呢個package
本質上有得救，所以我話可能係一廂情願

一不離二呀 一次不忠⋯

我知帽得通常都無
不過件事又唔係好普遍果種帽既

當然我都係睇下佢反應先再決定

綠帽都分層次？

咁都反cup

咁係佢諗住散左之後既事黎既 跟住又一齊返再俾我踢爆

嘻，意唔意外？開唔開心？

DA NG DA 15*...

諗住散即係未散

Ready

係我講既 咁佢覺得無哂希望咁

無錯，就算散左先，即散即有第件
點接受先，比你追返你係咪可以當無事先
做人唔需要扮偉大同大方

我會睇之後會點多過淨係諗過去

比人帽完仲要幫人諗原因諗籍口
其實係咪應該冲個凍水涼，冷靜下

你等比人帽子戲法

帽子戲法試過啦
個人認為係佢個人本質問題

同埋我已經令佢唔會夠膽再做

我未帽住

是日不宜賭博

先生，你堅有幽默感

大佬我差d吞口水哽死
帽子戲法都上埋仲唸

以前者

我地講乜一次不忠，百次不用呢d
特別好笑咁

要嚇一個知道佢最驚咩野既人好難咩

關係唔係靠嚇去維持
仆街d講句，你舞得掂佢的話，你會戴帽

當然，只係我要佢記得，唔係要一路嚇住佢等佢唔敢做，咁樣無意思
另外我舞唔哂咁多樣野係我既問題 我都要檢討

我打完唸同一樣野

應該可以6頁....
新工好悶...比成個月我寫一份proposal...

x3

輸錢無心情屌人

gapgapgap

我一路打一路有少少唔好意思

人渣們話女人係人渣

你都係無撚得救
我唔想再同文盲討論書法

咁係咪一定會再帽先？
因為我聽返黎既前人經驗當然有人會再帽 亦有人唔會

當你50/50...

咁點解唔揾件百份百無帽？

呢個亦係點解分左手通常唔可能再係返一齊既原因.... 唉

咁條路自己揀既，想咪去囉
我比人發現左都發誓話以後唔會架

講多兩句
99%再帽，只是遲早
而且犯唔著賭，估佢有無下次吖
問心你衰過一次，下次都會小心d
係佢唔會再派帽，定你唔知，你自己諗諗

想KEEP SP？？

分手再復合會帽

TAI LO AR...

你地唔明我講乜就算..

我咪話我出面偷食緊件澳門
近來見空閒，又溝緊件香港
我三月仲註冊結婚

點解會係99%？係咩原因？人既本性？

我明喎

其實一有空閒就會技癢 我明

我都明

你又係無撚得救

我知呀

呢度得me loyal

咩叫食女

CUT綜援哪有STONE

tai lo r

🙄🙄

白貓唔玩一排根本冇得追

你咪話我呀
你記唔記得好耐之前你pm我問野

NG洗追...搵期入替限強度超班就ALL IN首CHOW夠玩幾個月...

條仆街琴日send相黎 話吳x希大住肚都比佢上埋

人走sir
Lmhy

無懼世事變改
還是越難 越愛 為你所以在期待

人性的卑劣真係顯而易見

又屈，不了

diu 又食

要我貼圖?

[img]圖片網址[/img]

g 持

我可以貼佢之前個pm

Lmhy

唯有點返支煙

me gun ...

lm see pm pic

呢個真係要貼

diu man run 真係食左

仲有好多 望住佢d相我都唔敢講女

純文字，無圖
不過有感情經歷

連登 up 圖好方便

講出黎等我笑返下佢 我預左返香港比佢笑
未返之前要笑盡d

you 唔好back la diu

我做人係有㡳缐ge

不過條底線放得比較低

去轉台北/首爾先返好唔好

我無底線

承受能力比較高

純文字討論

港女真係垃圾黎
老美年結扯到爆都唔升

結完之後

221 reach, then D7PC

all or nothing

買對家得唔得？上223-224

Fill gap?

我想問下如果我入1299倣砸同自己買100萬單我做唔做到圓桌冇事？

淨係宣傳費都應該俾你坐主席個圍啦

做重要一年比幾千會費，成件事跟本on9

cv多個百萬圓桌冇事你都咪唔型

等BC食完女起身痾尿個陣俾指示

如果我請人，見cv有呢樣，我in都唔會比佢in

港女個gap應該要再寬D先岩

點解

睇下佢上黎sell u this pen都幾好玩架

咁on9,點請

叫納ching上去sell u 1299

呢個年代想隱藏資產最有效係咪得放床下底？

No
比左me

想用果時易取？

lv 10 有冇Ching 未打

好易
早一日入form

Do Lun lm... Ho dor JK....

收係你下體度

鳩筋有無feel到有啲痛？

你做資產管理？

我幫人祈福

屌
比你講左先

前晚求咗婚 仲有兩年就入獄

有得玩好玩埋佢

兩年
足夠各自搵過個新結婚生埋仔

叫返年半雞先

四月去St. Petersburg探個俄妹

呢度嘅痴線佬個個食女高手

I am zero

結唔結婚同玩唔玩無關係

其實佢唔急結 我預到盡兩年先

可能佢先係幕後玩家

me A0

USE WHITE DOG S HO EASY...

結咗難啲 我有兩個結咗既Fd等咗'幫我搞bachelor party'呢個出去玩既藉口好耐

買人壽黎隱藏資產黎排公屋點降正苦唔管？

LUI又MO...STONE又MO...逼死毒LUN

中國不斷大幅減持美債，既有內因，亦有外因
分析員 : 賴春梅 (高級市場分析師, 東亞銀行)
回上頁
2016/12/16 10:26
分享 列印 文字大小 T T
市場焦點
美聯儲未來的加息步伐可能會加快，推動美元進一步全面延展升勢。美匯指數昨晚進一步急升1.24%至103.02；盤中曾高見103.56，是2002年12月以來的最高水平。歐元兌美元昨晚則一度急跌至1.0367，是2003年1月8日以來的最低；其後收窄至1.0414，全日跌幅仍高達1.16%。美元兌日圓進一步走高至118.66，是今年2月以來的最高。英鎊兌美元昨晚下跌1.16%至1.2418。

英國央行昨晚以9-0的投票一致通過維持基準利率在0.25%的紀錄低位不變，以及維持兩項資產購買計劃不變(即4350億英鎊的國債及100億英鎊的公司債)。英國央行同時指出，英鎊近期升值可能意味明年通脹上升的速度將會放緩。另外，瑞士央行昨日亦維持存款利率在-0.75%不變，並重申必要時將會干預匯市；同時警告全球經濟面臨眾多政治風險。美元兌瑞郎昨晚升至6年多的高位1.0344。

美國財政部昨晚公佈最新的數據顯示，中國在10月進一步減持413億美元的美國國債，令總持有量降至1.12萬億美元，這是2010年7月以來的最低水平。另外，日本10月亦減持45億美元的美國國債，令總持有量降至1.13萬億美元。日本減持美國國債的速度放緩，減幅也不及中國，由而取代中國，成為美國國債最大的海外持有國。

中國不斷減持美債，既有內因，亦有外因。內因方面，中國經濟持續走下坡，人民幣貶值預期強烈，人行需要動用外匯儲備來支撐匯價。中國11月的外匯儲備連續第5個月減少，已降至3.05萬億美元，是2011年3月以來最低水平。外因方面，特朗普未上台就處處針對中國，揚言將中國列為匯率操控國，向中國貨品徵收45%的關稅，甚至挑戰一個中國的原則。這樣的敵對挑釁，中國怎會不減持美債還以顏色呢？

交易策略
十年期美國債息：中線有望升至3%或更高水平

特朗普揚言將會大幅減企業稅及個人所得稅，以及推出其他財政措施，來刺激經濟。大幅減稅及增加開支，當然受選民歡迎。但大幅減稅，將會令政府收入大幅減少，美國政府又何來錢來大幅增加開支呢？唯有大規模發行國債來融資。

過往中國一直大量購買美債，是美國國債最大的海外持有國。但如果中美關係未來處理不當，越來越不穩定或變差，中國將不會再購買美債，甚至進一步減持。撇除其他因素不計，假設未來美國大規模發債，如果沒有了中國這個大買家，債息一定會被扯得更高。十年期美國國債中線有望進一步走高至3%甚至更高的水平。

多過一年預左唔洗結

應該唔會 佢好傳統

請d咁的人投資
唔怪得知你東亞越做越縮

Backpage d hen

一定要男上女下?

其實佢地有啲創新野啲乜柒apps係幾好 可惜

你去下佢個銀行就知佢改得幾柒
本身d人手腳慢
依家再自已攪慢佢
唔佢之前公司戶口用佢
我一定唔用再用

哪有

好彩我屋企樓下嗰間長期都無乜人 佢轉哂做機都唔洗點等

傳教士

應該唔得，除非純人壽，因為見過區議員寫信幫人求情唔計保險

P.S.去樂富做野時見到

中世紀唯一獲教庭批准嘅姿態

區議員唔係大晒
P.S. 公墓員

我結左就唔玩啦 信唔信

其實協力2邊帶威嚇1邊帶帽就好易...

返香港無weed點好

X2

講開手腳慢
個日去澳門holiday inn check in,夜晚十點幾
櫃面有大陸豬團攪緊,我前面得兩個客
櫃面見到有成4-5個人,諗住好快,一路後面有人排
點知攪左10分鐘都冇郁過
d人開始屌,我老婆都火火地,屌到個阿head出黎
跟住就過我5分鐘攪掂
我就講,差唔多啦
澳門應該係弱智的先做呢d位
人工又唔高,你想點
佢又唔怕炒

話區議員幫到手的人係弱智
要搵人幫手,搵雲海重有用

左手同右手十指緊扣呀

打飛機都唔出軌

Exact7ly

燒左四粒石都係得一隻暗超金...屌...

不要再說了.jpg

本港警方連同尼日利亞及馬來西亞警方，展開代號「箭網」行動，搗破跨國犯罪集團拘捕14人，涉及86宗網上情緣騙案，涉款6,000萬港元，當中73名受害人為港人，涉款5,800萬元，包括專業人士及家庭主婦，無一倖免。警方提醒市民，網上虛擬世界不能盡信，切勿輕信網友的甜言蜜語，招致損失。

警方稱，網上情緣的騙案，過去3年有上升趨勢，2014年至今年10月，共180宗涉款1億3千萬元，每宗被騙款案，由數千至910萬元不等。騙徒在網上起底，掌握受害人資料，再透過不同網上平台結識，並以假照片及自稱歐美人士、是跨國公司的管理層或駐外軍人等，用英文溝通，投其所好，產生感情後便展開騙財行動。

網絡安全及科技罪案調查科警司林焯豪表示，尼日利亞警方於上月底拘捕集團骨幹成員，其後香港警方於本月5日至8日派員到吉隆坡採取聯合行動，拘捕兩名集團主腦，包括36歲尼日利亞男子及46歲馬來西亞女子，以及另外11名骨幹成員。警方指，騙徒以不同藉口誘騙受害人滙款到馬來西亞戶口；另一邊廂，歹徒則在馬來西亞接收及處理款項，得手後「網上情人」便從此失蹤。

86宗案件中的受害人，絕大部份是女性，包括73名港人及13名馬來西亞人，年齡由25至73歲，以學歷高的白領人士居多，14%為服務性行業，6%為專業人士，也有退休人士及家庭主婦。警方提醒市民，切勿在社交平台披露個人背景或資料，特別是虛擬世界的身份都有可能偽冒，不要輕信甜言蜜語。

我老闆今日提我返左香港記得返黎呢邊

219 I wanna touch you

話說燒生又祝福陳生
早兩星期先話一定冇黑馬出黎跑
學埋大師轉身要快

燒山幾時死
燒山可唔可以祝自己身體健康

BC dim see?

錯左

頂住唔轉燈

爺西快啲出大絕啦屌

隻mario run 勁無聊

有冇勇士sp1928

我同屋玩到癲左

辣殺驚...

重辣殺過pad

隻game 有前無後🙄

CHOW NG CHOW GOD UP HO...

你好缺MP?

Mo....lp27 only

27 升多左好多,put就一定係佢
同1928比起碼前後兩蚊
我sp1928 下月31蚊
四個月低位

me want this month 27sc@36
我地呢D倉仔應該都夠食餐老麥

怕鳩左佢夾
上次幾辛苦先反敗為勝

依家想搵隻好野 sc/sp收息都難
隻隻風高浪急

agger...

1299

岩岩call兩張細期,sc224x2放係度算
1000點先溝

屌 腳指跟住上啦
成碌木咁

我想落多下先喎

又黎5仔囉

要過weekend 咪攪我

講起隻5號仔就嬲

幾乖仔呀 61.5仲有錢贏

無乜位喇啵

DIM JOE

509比我走埋個2張先啦

同水人馬混組

大大lot貨呀

又drop
G

火劉真係根慾人VIP隊員

cls 27高過1928 1.15
好想long兩面

yau below 220

一係穿一係唔穿

冇限角送
辣殺cat

JJ狗好精彩

千呼萬喚始出來，任天堂今日終推出《孖寶兄弟Super Mario Run》，在iOS終於有得免費下載。之不過任天堂未能複製《Pokémon GO》令股價爆升的成功，股價今朝急挫逾5%，市值蒸發近20億美元，折合約160億港元。任天堂截至今早10時42分，跌4.7%，報26,270日圓。連累協助開發這個遊戲的DeNA Co. 都要跌7%，報2,853日圓。

《彭博》報道，《Super Mario Run》開放不足一日，旋即登上62個國家App Store下載榜首位，收入榜在美國排第7，在日本排107位。《Super Mario Run》頭三關可以免費任玩，之後就要花78元購買全部關卡，不過報道指，現時最賺錢apps的模式是讓玩家免費任玩，在遊戲中購買虛擬商品，而《Super Mario Run》的遊戲模式卻背道而馳。有分析師指，固定的價錢會限制盈利空間。

傑富瑞投資銀行的 Atul Goyal預測，《Super Mario Run》至明年第一季將有5億次下載，當中10%玩家會購買完全破解版。《Super Mario Run》現時尚未在內地推出，以及仍未在Play Store上架，意味著龐大的內地手機遊戲市場，以及Android手機市場未打開。

嘻

可以CHOW返兔JAI巧滾動

一護定藍染好用

一護3C直衝...藍染要轉豬技術...

指數唔穿
期指穿

第四隻了...

隔離1632個post竟然可以笑咁耐

大戶未散完貨

河粉好食

食吉野家ng Lun Ho...

爛啦...

bc 又暗示食完囡

吉完野

腳指
應該go back to92
定係
94-96磨到出年

單純覺得夜晚打邊爐幾好食

qq 會唔會落埋178

LUI又MO STONE又MO 逼死毒LUN

美帝破頂，港女破底

single bell
single bell

single all the way

7.766
走資呀

爺西又撩交打

誰又騎著那.....梳 原來今年唔洗唱

( Show Blocked User - BassCookie )

開市又俾bc 串，休市又俾bc 串

( Show Blocked User - BassCookie )

晨早流流又見到BC 係度串

( Show Blocked User - BassCookie )

Me dive

ok

課左1pack, 6抽中一護

一護進邊隻好

暗水...

抽左成pack 都無，到底up 緊乜撚

別泄氣 祝福你
就當你得到了錢那些獎品仍需放棄
突然
明白我是這麼懂得你
明白我是這麼關心你

上次FF用哂d運

仲有隻6星火阿伯除左繼有咩用

li登仔standard team dim joe

一個火橫一百倍喎....

快刷火劉

原本諗住去食Vietnam妹，點知比人放飛機

買1632咪有得食囉

call g團

7倍p 發達啦

bc eat all毒撚無女食

叫關健康 係咩馬名黎

廢達食左藥呀

無得跑，要搵食

lm睇圖..

買少少廢達騎豬王先

奔馳寶馬 我追左兩次 應該到位了...下場跑場長少少就可以開波

agger

老友威威

跑乜鳩
咁跑都第四

比隻最驫殺左我條pq

我條4連環呀

我ff 都無抽

玩完了

田田ching
你謀殺了怪獸家長

lm 睇種族清洗

你話冇野真係冇人信,小明首先下馬
無啦啦張榮順就跳出黎話831一定冇得改
睇黎張榮順都係咁先
睇黎胡官話改831唔係冇可能

D7BC IS WITH ME, AND I AM ONE WITH D7BC

可以收衰啲既

京官 地方官大混戰

最新蕭析：張曉明回港 聖意便明確
呢個害死小明

長追我轟收息

11連勝

fatfat la

689

主acc 1抽藍染

干地

WUFFL

4Ching ng need sleep

Do Lun lm....

D9BC

套星戰幾好睇

gf 唔肯陪我睇

嘿嘿

尾段神級

BCISG

READING聾繼麥先BM HO NG HO...

宇宙最強d accent

HO...打新手村撞到D冇盾既濕滯野就用得著....

後尾好感人
我覺得成年最好睇係呢套
(有D期待wills smith 之後好似講精神分裂果套

-->最美麗的安排

強龍用1次中間唔洗DIM儲去到喜劇/木印又彈返起身

木印點打先唔會過三十萬

What 7 u say...

ho lun g ar...

BC IS WITH ME, AND I AM ONE WITH BC

BC有冇睇魔法少女育成計畫....

3串3粒暗4C每隻廿幾幻...

重點係磨到30%血發嬲開麥先BM

藍染打極3 穩唔穩

Yau...

BC IS ZERO, AND FC IS ONE WITH BC

早前市場誤傳VISA及Master卡於上周「被落閘」，內地客一度仍能使用上述兩張信用卡投保。不過，事隔一週，彭博引述消息指，內地客目前用VISA及Master卡投保，每份保單最多只能碌5,000美金，而且只限一次，意味不能分開數次碌卡以投保大額保單走資。

事實上，外匯政策規定境外保險類商戶單筆交易，有不超過5,000美元或其他等值外幣的消費金額限制，本報亦從保險經紀口中證實，多間保險公司上週已先後通知代理及經紀將會嚴格落實上述限制，包括內地客生意最多的保誠及友邦。其中，保誠較早前口頭通知經紀，已於昨日下午1時30分起嚴格落實有關規定。有保險經紀亦稱，近日不少內地客趕尾班車，保誠及友邦投保中心均大排長龍
雖然內地客目前的確可照用上述兩張信用卡投保，然而有「走資單」之稱、兼早於10月底已不接受銀聯卡付款的投資性壽險產品，保費難有5,000美金以內，故透過銀行卡投保走資此途等同正式全面落閘。
VISA香港發言人表示，不評論市場傳聞，而Master卡則暫未有回覆相關查詢。
保險界立法會議員陳健波指，自己暫未聽聞有關消息，未能評論對業界影響，但知道香港保險業監理處早前已向中國保險監督管理委員會反映，希望爭取以銀聯渠道繳付續保保費的彈性。
《經濟參考報》早前曾引述消息指，外管局已要求VISA、Master卡等組織的境內發卡行，按照合規性、真實性的要求，執行金額限制類商戶的規定。不過值得注意的是，國內並不多人持有VISA、Master卡，即使閂閘影響遠不及銀聯，但分析相信對氣氛或有所打擊。

納強

molamola

How about AE, JCB?

上面好少人用AE同JCB
就算有人用納強都唔知收唔收

就算香港都少人用啦，更何況係咁撚愛國既蝗

唔係IOS課金要用JCB都廢事開

有雨便是涼

內地發果D唔得之麻...
都唔知有咩影響

D7BC